【突發】旺角104新巴癡線佬打人

癡線佬：望乜撚嘢啊望
被打男人：我兩拳打撚死你啊

最衰都係佔中

兩拳比人打死

西裝男好似幾型

好撚勇武嘅警犬大嗌：有無證人？無就散開！

然後就雞飛狗走

即刻迫兩個簽和解

邊個撩人先

西裝男好撚勇武走埋嚟幫手

一個人

狗咬狗.jpg

望人算唔算撩？

咁做打人嗰個都幾撚爽皮

應該會啦，而家啲差佬咁撚懶，開case咩即係阻住我宵夜

咪即係